旺角又有100手足被咬

其實講左好多次，旺角多暗路，封得一條封唔哂全部。 封左條彌敦道，咪格離大角咀衝過黎囉，一包就3邊包哂，好彩就話有哨望到，唔好彩一拉就10個。

去旺角果堆係要諗清楚， 成個運動咁耐，拉得最多真係金鐘同旺角。點解咁鐘意去旺角，一個旺角，至少4間狗屋5分鐘內到，四通八達？啱呀 對狗黎講。
旺角搞只不過係單純送頭渣。

利申：旺角你玩埋我果份

10月27號被捕總人數
（所有末知性別會被列為男性）
截至0029
己有145+男55+女被捕
1756 尖沙咀狗屋 8男2女
1713 栢麗大道 5男3女
1524 彌敦道 1男
1529太空館 2男
1555 尖沙咀黨鐵1男
1648半島酒店對面 2男
1656香港藝術館 3+ 1男1女
1620 梳士巴利公園 1+
1626 文化中心 1男
1652 亞皆老街近男拔 多人被捕10+
1654 亞皆老街 1男1女
1657 勝利道 4+ 2男1女
1701 尖沙咀女青年會隨道口 1男
1702 培正道近培正中學10+
1703 醫療輔助隊總部 1男
1704 文福道1男
1705 九龍圖書館 多人被捕
1707 嘉麗院 8+ 已知4女2男
1507 嘉道理道 1男
1709 神召會禮拜堂 3男3女
1709 旺角東火車站橋底 7女
1713 旺角10男12女被帶走
1720 黃埔 1男1女
1733 尖沙咀柯士甸道 1女
1734 土瓜灣 1男3女
1735 何文田太子道 1男
1739 皆街老街球場 1男2女
1740 尖沙咀聖安得烈堂 1女
1740 土瓜灣 1男
1743 九龍城 2男1女
1603 樂富 1+
1812 九龍城法國醫院 1男3女
1802 品蘭街 1男4女
1802 界限街 1女
1810 彌敦酒店外 1女
1812 逸東酒店後門 1女
1818 佐敦 1男
1821 亞皆老街 HSBC 1男
1835 逸東酒店門口 1男
1910 長沙灣政府合署 1男
1930 新城市廣場 1男
1939 登打士街 1男
1940 彌敦道山東街交畀 2+
1940 倫敦大酒店 2+1男
1955 彌敦道瑞士銀行十字路口10+ 6男2女
1957 Top對出 1男
1959 奶路臣街 1男
2000 新之城 1男
2004 旺角道 10+
2002 旺角荷里活中心對出 1男
2007 西洋菜街 3+
2008 麥花巨 1男
2012 山東街近通菜街 1男
2015 觀瀾街 2男
2035 亞皆老街附近 1+
2053 旺角 3男
2110 裕民坊 3男2女
2147 彌敦道 2男
2147 登打士街近花園街 2+
2151 西洋菜南街 1男
2152 通菜街 1男
2156 登打士街 1+
2156 羅裕積小學 1女
2158 黃埔 2男2女
2159 廣華街 1男
2201 惠華中心 3男
2202旺角 1女
2203 旺角 1男
2208 登打士街 1男
2214 旺角 1男
2215 旺角 1女
2224 廣華醫院正門 1+
2226 大埔寶湖花園 1+
2230 黃埔 3女1男
2328 尚德 1男
2332 將軍澳 1男議員
2355 1男
2357 長沙街 1女
0000 惠豐中心 3+
0002 亞皆老街 六福 1男
0004 旺角 1男
0021 旺角 1男

尖沙咀拉31個
深水埗 佐敦 旺角 旺角東 何文田 九龍城 觀塘 拉 150個
黃埔拉 2個
土瓜灣 5個
樂富 1個
沙田 1個
黃埔 7個
大埔 1個
尚德 2個

合共 200+

sad

因為太戀戰, 上個分鐘一個警察都無, 下分鐘一次過黎晒捉人,
警察既戰術有時真係幾佩服

我睇撚住亞皆老街十字路口一黎就3邊包抄 一路沖一路落速龍(一定係直播啦), 跑得慢少少都咬到仆街，無奈女手足體能又多數都唔夠速龍黎

聽日再睇番全日直播，勸得人唔出mk就要盡番責任

負評果d係覺得旺角好成功？

人地根本睇住你地黎食，又有直升機
問題係手足四個月，都好似冇咩進化
改唔到戀戰，無論戰場係邊度都係比狗咬

行開啦軍師
今日沿太子道西快閃一樣俾人捉到仆街
係啲狗捉唔捉咋 戀戰
依家封埋黨鐵唔比你轉移
唔喺戰場咁去邊呀 學你喺屋企戰呀？
一係就比啲建議 一係就慳返啖氣收返你啲晦氣說話啦
尊重一下仲肯攞自由出黎抗爭既手足
和理非又好鍵戰都好搵你既方式支援

叫人返屋企唔抗爭係下下之策
集中旺角唔係可行之道
就應該叫大家討論下次應該點打

集會喺尖沙嘴既
預先兩日已經討論定預備部隊，喺最少兩區standby，大西北入荃灣集合；東面入沙田或者黃大仙（舉例）

咁就唔會比警力過份集中
去到深夜最好更加分散，例如北區例如將軍澳出動搞事。

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

其實集合點試下旺角 菜街
咁你有幾邊去
入尖沙咀 深水埗美孚 九龍城
旺角聚左人 再分3邊打

無黨鐵快閃，就應該要及早換裝，全身黑衫咁行去，人地一架van就捉晒，減低風險同埋提高應變能力

唔救人都係曬鳩氣

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

大埔係鳩拉，無啦啦班狗出黎咬手交差

其實只要手足企住同一地方耐就好易被包抄，唔關旺唔旺角事

所以要be water 係keep 住去唔同地方，尋晚旺角個個企喺到唔郁好似佔中咁，喺咩區都易出事

唔關戀戰時，做前線果陣個個都係想拉近距離，但一徹就唔夠快

Up

旺角個場驚察玩過好多次架啦
玩到熟哂
係上星期玩唔掂
因為戰線伸到去ssp

今次因為ssp搞唔起
所以旺角失咁多人

推

mk危在真正四通八達,block唔哂區內咁多條路口既話狗始終有辦法包抄

如果人數無去到遊行級 過10萬以上既 封完路 拆完 就換衫走

依家個個心態就係 出得黎就要做野 做唔到野就死都唔走

你封曬路 成個油尖旺落曬閘咁咪成功囉

要撚狗既 換曬街坊look企埋一邊撚咪得

每位在場手足
要企係安全位置
諗定逃走路線
雖然好癈話

幫你推下先 其實唔止一次係咁捉人，幾次包圍夾都係咁

全部换衫唔搞旺角 ,等佢以為散左水先開始做野
尖沙咀退去旺角係冇轉過場，同一包圍網黎

唔好為左搞的起而搞 裝修其實一d都唔值，裝修一次幾萬蚊，兩場官司都唔止。就算好似360 咁嘅程度都係十幾萬

其實不斷換裝進出轉場快閃安全好多
俾人包哂就成班換衫出左去先
再諗下轉場 入翻場

何文田狗車圍捕經過，車cam流出

有好多一直黑衫balck bloc由尖咀行去旺角，自己覺得旺角嘅用途就係搭車去第個地方

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

之前金鐵tst都係側翼夾 27號晚夾三邊逼你跑直路追鳩你

包圍網set好左，安全地方就少左好多，尋晚會見到成日九龍區都有車停泊，諗好逃走路線其實極高難度

鵝頸橋手足
同埋玩到爛哂再玩就大機會出事，仲有冇人記得政總速龍突襲

死傷慘重

直升機係問題

【屯門緊急開花】10.28夠人

捉開賊捉開劫匪 想拉點會拉唔倒
以前任大家玩諗住博民意逆轉者

好波, 初頭又話港島難走, 轉戰九龍, 依嫁又話九龍會比人捉, 又叫人唔好去九龍, 之後係咪自己區到搞, 跟住又比人捉, 又叫人係屋企自己搞啊.

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

就算點暴力都冇人割，但手段唔好再停留啦 唔好留戀旺角，旺角只係一個轉車地

而家擺明捕你係咪入黎先？仲有旺角=九龍？閱讀0分？我由8月開始講唔好係旺角做野

佢損失唔只裝修費 後續無業主同佢續約 生意損失先係重點
我支持手足裝修 但要縮短時間/用破壞力勁啲既方法 例如水攻
火攻搞著民居好無辜
咁樣咬走真係但裝修手足做既野係有成效

最靚嘅戰場係沙田城河東，但係上次最尾都係得百幾個手足識路去到愉翠苑終點

我果邊大部分360 裝修完左最多停一日就再開，個損失遠細過你想象，裝修前期冇乜風險都算，而家狗就係格離捕住
附上360 股價研究，火燒360 係完全無反應
至有d文宣話市值跌左一半，其實360由1蚊炒到去4蚊，只係好自然咁跌番一半，而且係6月前嘅事。

點與點之間要換裝，去到第二點再black bloc，完左就換，佢地有直企機好易睇到行蹤，小組行動就係要小心謹慎

雖然好sad咁講，其實每一個地方玩第3次都一定有哂對策，我唔係驚你唔做野，我最驚係你唔做野。

上次和理非係朗豪坊. 去 彌敦道, 完全冇哨兵, 下午已經中大伏

直升機同搞手我諗都關事，但重點係旺角呢個地方四通八達，所以都係四面八方咁黎
幫大家澄清番先
以上全屬夢境，絕非鼓勵他人犯法

有睇尋日個狗圖就知冇乜可能係旺角，雖然和理非未必告到咩，但一但關哂商場 和理非都好易中伏

push

唔好再有旺角金鐘情意結

上星期ssp俾狗趕入邨，有藍絲廢老落街搞事。不過總比旺角好

千其唔好沿亞皆老街向東走，大直路，伏到仆街

你肯定100個前線？

希望巴絲危機意識要高D啦! 一定要有哨兵, 包括內街

哦
四通八達易走又叫人唔好去
冇路走既港島又唔好去
丫軍師咁邊到搞最好啊 邊到搞你肯定唔會有手足比人拉啊?
咁係咪叫所有人唔好出黎? 乖乖係屋企咪唔會比人拉囉

唔好比藉口自己 依嫁係抗爭 由6月開始到依嫁已經拉左成2千幾人
哩幾個月已經証明左 咩地方都好 四通八達又好 孤島又好 只要你人多 就會有手足比人拉 香港就係得咁細 你去得邊?? 你轉得幾多次地方??
所以你應該係要唸點樣去抗爭 點樣去完結哩場抗爭去令到政府屈服
只有抗爭完結 咁樣先唔會再有手足比狗拉 咁樣我地先對得住之前比狗拉左既手足

你一句唔好俾藉口知唔知會令幾多人被捕？200萬衝哂去圍狗可能贏左tim, 問題唔係丫嘛，出黎嘅最多就係十幾萬人，其他敢同狗對抗嘅就得幾百。

事實就係咁，拉就係拉幾百人，人地準備哂包圍網然後好似預約被捕咁衝入去，啱呀 唔使用腦㗎，對住全世級最頂級嘅恐怖份子

其實到而家都仲有好多人唔睇哨，黑警變左㗎啦 唉

我諗有20個前線都死，大家都知勇武得幾多人，拉到又易入

今日又圍太子
係恐怖份子旁邊拜祭

喂 咁你一開始唔好話抗爭啦 攬乜野炒
依嫁拉左2000幾個你就驚 叫其他人一齊唔好出 你當比人拉左既手足condom?
你有200萬人出黎真係團結 佢拉鬼到人咩
最安全既方法就係係屋企上網打下口號比個嬲嬲 咁就最安全啦
不過呢 尋晚黑警已經進化到可以"光明正大"咁入屋拉人啦
你未繼續縮囉

我會繼續屌柒你唔撚負責任，真正當人係condom嘅人。啱呀又唔係拉你 上連登吹風叫人出旺角又唔撚成本嘅。

防暴警推進至西洋菜南及豉油街制服多人 施放胡椒噴劑

一批穿黑衣人士晚上在旺角聚集。防暴警員及速龍小隊突然由彌敦道，快速推進至西洋菜南街及豉油街附近，制服多人。有警員在山東街施放胡椒噴劑，多人被噴中，亦有多名沒有裝備的市民感到不適。有警員向在場市民表示，無關的人要立刻離開。另外，有人在雅蘭中心對出的彌敦道阻礙一輛巴士前進，巴士乘客要下車，巴士停在路中。

2019-11-02 23:38:15

成日都講捉好多人 , 問題係黑警有心濫補 , 除非個個唔出街 , 否則根本避免唔到 , 一味放大事件 , 結果係無人再出

戀你老母咩冷氣閪
一次都未出過仲咁多廢話
含柒啦你垃圾狗

其實根本唔係戀戰問題，佢地上前線唔撚驚咩。 不過要承認走得唔夠快 ...明明格離有黑警準備包仲係度慢慢行，今日銅記成日都行得唔夠快

佩乜撚野服 班狗閪有直升機有便衣睇曬個場 除非條街一個人都無 否則一衝出黎點都拉到啲